有冇人好鐘意撩耳仔(采耳)?

以前成日返大陸撩耳仔(采耳), 而家冇得番, 就買左d工具自己撩, 唔撩唔舒服. 入面酸酸地既感覺真係爽到爆, 有冇同好?

依家返大陸係咪要14日？

屌好想試

香港有得採 不過唔平